其實點解仲要用收音機/紅外線呢啲咁落後既科技?

digital唔得咩? 而家都有數碼電台啦

出貓機會大

應該向各試場派發讀稿，由主考官向考生宣讀出嚟